10月1 注意事項P仔幫推

101係重要日子...我地以經一路走下波點樣可以打返場滿意既杖可以集中幾點第一關於鬼部分有手足以經提出攝衫以表個人清白行動第二前線同中前線心理態度要做好做足...準備草木皆劍打狗反攻既心態大家一齊心態行為做一個全面升級第三就係火魔法不足令到我地攻勢不夠猛烈沒有火流星雨既效果注意事項{防風}火機平既10蚊20蚊要靚既100蚊內一定有便利店女人街自己買..如要在加強火力快速燒野食點煙既準備一支止汗劑配合防風火機就可以做到火槍效果玻璃樽各大便利店買完倒左佢..屋村大排檔回收既氣水空樽多到你用唔晒機油電油仲有就係消毒火酒都可以.酒各大便利店玫瑰露.竹葉青.茅台酒.高粱酒.大麴酒都係可以點燃既酒效果如何要自行夢中試玩超過45%既酒精都能點燃最後就係撤退空間 最前火土遮陣為第一格100左右米後用噴漆紅藍黑膠帶區分一條線第二排滅火隊100米左右後同樣線和理街坊食花生等人士請進區不超線..可能有人話前邊要經常進進退退好難搞..哩到可以解決問題前線退一格滅火就退一格和理可以自行拉後距離.都可以先間多幾條線出黎做定準備..咁樣就可以做到齊上齊落留空間位置方便跑動..滅火點解會係第二格我唔重要咩因為你地要保護後邊無裝既和理同市民我地前排既手足基本上以經進化到有TG就自己撿起掉返過去..減小左2個TG..20人沖過去既場面混亂同衝撞既機會做事會清晰好多TG進入你既範圍你就去滅去老母...係前排既我地可以自己搞返..同主要係比心理關口未突破到既手足一個定心丸女仔都可以埋位升級..唔係最前但你唔係最後一樣都係前線工作保護大家最後祝六區手足101煙火盛開安全回家

推

再推

［整合］十一執齊野

再推多下

Push

願榮光永遠歸香港！

幫推唔到

10月1號 賀佢老母

930 三罷
930 三罷

賀佢老母國殤

正評
起身再幫推 !
解散警隊，追究警暴

930 三罷
賀佢老母國殤

祝武運昌隆